《國際產業》傳美國促南韓加入封殺華為

《國際產業》傳美國促南韓加入封殺華為
時報資訊 ·
1 小時前
【時報-記者柯婉琇綜合外電報導】《朝鮮日報》報導，在華府擴大拉攏盟邦共同圍堵華為技術之際，消息人士透露，美國政府正在說服南韓封殺華為產品。

報導指出，一名美國國務院官員在最近一場與南韓官員的會議上表示，使用華為設備的電信公司LG Uplus應被禁止在南韓具敏感性的領域提供服務。該美國官員並表示，若非立即，華為最終也必須被驅離南韓。

南韓是美國的盟友，而中國是南韓最大的出口市場，根據南韓官方數據，今年前4個月中國占近四分之一的南韓總出口值。《朝鮮日報》援引消息人士報導，美國政府一再透過各種外交管道向南韓外交部釋出訊息，告訴南韓使用華為產品可能導致安全問題。

LG Uplus表示，並未收過來自南韓外交部或美國政府有關公司使用華為設備的任何聲明或要求。

lg係要柒

LG連反彈機會都放棄